Наша практика занятий с больными детьми показала, что ребенок, находясь в определенном эмоциональном состоянии, сам начинает бороться со своей болезнью и, наконец, может полностью ее победить.

В 2008 благодаря победе Екатерины Кузнецовой и Марата Нуделя в проекте ["Танцую для тебя"](https://tsn.ua/glamur/shou-biznes/hto-peremig-v-shou-tantsyuyu-dlya-tebe-video.html){: target="_blank" } было арендовано и переоборудовано помещение по адресу: г. Киев, ул Щорса, д. 23 оф.3 с которого начинается история "Сказочного мира".